{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040488",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140878?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 뷰21펜션 (통대관)"
    },
    "text": "美しい麗水の端に位置する麗水VIEW21 Pensionは自然を盛り込んだヒーリング空間です。 麗水VIEW21 Pensionは建築から客室内の小物まで全てが繊細にデザインされており、歓迎される感じを与えます。 各客室はオーシャンビューで、有名な長登海水浴場を眺めることができ、美しい風景を鑑賞することができます。 ペンションには屋外テラス、プール、スパ客室、ルーフトップなど様々なヒーリング施設が用意されていて、リラックスできます。 夜間は照明や音楽と一緒に水泳を楽しめ、バーベキューも楽しめます。 ペンションのプールは5月8日にオープンする予定で、ネットフリックスの視聴も可能です。 ペンションチェックインは15:00から22:00まで可能で、チェックアウトは午前11:00までです。 チェックアウト時間を遵守しなければ、次のお客様のために宿泊施設を予約できません。 青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室は禁止されており、退室時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。 客室内では臭いの激しい料理は控えてください。また、ヘアカラーはできません。 退室時に忘れ物があるか必ず確認してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "麗水VIEW21 Pensionの場所はどこですか？",
            "answer": "麗水VIEW21 Pensionは美しい麗水の端に位置しています。"
        },
        {
            "question": "麗水VIEW21 Pensionの特徴は何ですか？",
            "answer": "麗水VIEW21 Pensionは自然を盛り込んだヒーリング空間であり、建築から客室内の小物まで全てが繊細にデザインされています。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が見えますか？",
            "answer": "各客室からはオーシャンビューで、有名な長登海水浴場を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "麗水VIEW21 Pensionにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "麗水VIEW21 Pensionには屋外テラス、プール、スパ客室、ルーフトップなど様々なヒーリング施設が用意されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールはいつオープンしますか？",
            "answer": "ペンションのプールは5月8日にオープンする予定です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から22:00まで可能で、チェックアウトは午前11:00までです。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らない場合、何が起こりますか？",
            "answer": "退室時間を遵守しない場合、追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室内でできることに制限はありますか？",
            "answer": "客室内では臭いの激しい料理は控えてください。また、ヘアカラーはできません。"
        },
        {
            "question": "退室時に忘れ物があった場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "退室時に忘れ物があるか必ず確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 442
    }
}